Задание:

Необходимо разработать API, предоставляющий доступ к системе транзакций Bitcoin, используя bitcoind.
API должен быть реализован на ASP.NET Web API 2 (C#) .
Допустимые к использованию библиотеки:
Любые нативные
Newtonsoft.Json

Готовое приложение должно иметь два метода:
1. SendBtc, который отправляет BTC с одного из hot кошельков на адрес
пользователя. Метод имеет следующие параметры:
• address ­ адрес кошелька, куда нужно отправить BTC.
• amount ­ сумма перевода в BTC.

2. GetLast, который возвращает массив объектов в формате JSON, содержащий
информацию о последних поступлениях на кошельки. Последними считаются
поступления, которые либо еще не запрашивались данным методом, либо
имеют < 3 подтверждений на момент запроса. Объекты массива имеют
следующие поля:
• date ­ дата поступления.
• address ­ адрес, на который был произведен перевод
• amount ­ сумма перевода в BTC.
• confirmation ­ количество подтверждений транзакции. (Если
подтверждений нет, но перевод зафиксирован, то возвращать 0)


Приложение должно использовать базу данных на MSSQL, в которой должны
храниться следующие данные:

1. Информация об имеющихся hot кошельках с актуальным балансом.
2. Информация обо всех транзакциях на вывод с информацией о том, с
какого hot кошелька был произведен перевод.
3. Информация обо всех транзакциях на ввод, с актуальным числом
подтверждений (если подтверждений уже > 6, можно не обновлять)

На что нужно обратить внимание:
● Безопасность. В API не должно быть уязвимостей, позволяющих
произвольным образом отдать команду bitcoind, изменить значение в базе.
● Race Condition ­ необходимо должным образом общаться с базой и bitcoind,
чтобы не возникало состояние гонки.
● Нагрузки ­ приложение не должно ложится хотя бы от тысячи запросов в
секунду.
● Ну и чтобы явного говнокода и костылей не было. Неявные можно, сами такие любим.
-------------------------------------------------------------------------------------------------
Привет, я закончил, но в конце обнаружил что пункт с хранением хот-кошельков я, похоже, не понял. 
Логика приложения сейчас такая: 
1) Приложение использует докер для размещения веб-апи (проект WebApi) и базы данных (MS SQL Server) и хостится на линукс машине (только дебаг конфигурация работает)
2) Демон биткоина использовал виндовый. Стартуем его как сервер (включаем json-rpc) и указываем какие интерфейсы явно слушать, ибо по дефолту он реджектит коннекты с сетевого интерфейса докера. Не запустил биткоин в контейнере ибо были какие-то сложности и не хотел тратить время на поиск почему контейнер не отвечает.
Конфиг есть в архиве. 
3) Демон биткоина слушает событие walletnotify и запускает приложение TransactionLogger + передает идетификатор транзакции. Приложение запрашивает данные по транзакции у json-rpc. По сути, логику этого приложения  можно перенести в веб-приложение, запустить демона биткоина в контейнере и дергать метод из скрипта через curl. Приложение надо скомпилить под ось на которой будет работать, я комплиил пол 10 винду: "dotnet publish -c Release -r win10-x64". В конфиге демона указать путь к приложению!
4) TransactionLogger выполняет 2 вещи: 
	-	определяет тип транзакции и кладет в базу в соответствующую таблицу (вход/исход) запись.
	-	получает список адресов на которые были поступления и актуализирует их в базе (почему так - расскажу если что голосом)
Используем оптимистическое разрешение конкуренции при обновлении (увеличении счетчика подтверждений) и вставке транзакций. 
5) В проекте используем code-first подход. 
6) Приложение разбито на библиотеки, чтобы можно было удобно пользоваться кодом.
7) Тестовые проекты использовались частично в TDD для быстрой отладки и реализации, воспринимать их как полноценные тесты - не стоит

Что бы я сделал более грамотно: 
1) Демона докера поместить в контейнер
2) Настроить грамотно конфигурации дебаг/стейдж/продакшн для докера и файлов конфигурации приложений (appsettings.json)
3) Более грамотно реализовать api методов в плане обработки ошибок. Сейчас они в случае ошибок большую часть проглатывают.
4) Возможно стоит убрать из базы флаг просмотра транзакции и поместить его в память, т.к. потерять эту инфу мы можем себе позволить, а постоянное обновление флага в базе будет заметно тупить на нагрузках. 
5) Поместил проверку на наличие базы (и запуск миграции) в консруктор EF-контекста, но по хорошему надо убрать её и делать это в скриптах деплоймента.
6) Реализовать юнит-тесты нормальным образом.

В целом ушло на проект часов 30 из которых большую часть разбирался с сутью биткоина и его демона. Как мне кажется - тестовое достаточно объемное и на красивую реализацию можно и неделю взять, если учесть что проект делается с нуля и задача - сделать всё грамотно с заделом на будущее. С балансом кошельков (адресов - цитата из задания) --- не понял как его получить и кошельков или все таки адресов... ибо даже в задании чувствуется подмена понятий адреса и кошелька, хотя это разные сущности, насколько я уже сейчас понимаю, хотя велика вероятность, что я что-то все еще путаю :) Больше времени уделить задаче, к сожалению, не смогу, но, признаюсь, что было интересно :)
